林丹寸爆支那國足球隊 ：「冇成績又賺得多」

近日中國羽毛球好手林丹同國足隊長馮瀟霆，一齊拍攝綜藝節目《吐槽大會》，而林丹仲好似食咗誠實豆沙包咁，喺節目中狂寸國足成績差又賺得多錢㖭！

林丹一出場，就對住馮瀟霆話：「運動員靠實力說話，所以今天我有好多嘢講，馮瀟霆，一陣你就唔使講嘢喇。」林丹更透露自己冇乜機會同國足球員同場出現，至於點解？呢位羽壇名將就話：「因為我哋係冠軍，所以我哋好少出嚟道歉同檢討。」佢仲話羽毛球攞唔到金牌就會俾人不斷批評，但國足就唔會：「國足輸咗，大家會話佢哋有拼搏精神。拜託，邊個冇拼搏精神？哦，我明喇，國足嘅對手沒有，因為未拼就贏咗。」

林丹就話好多羽毛球手都好羡慕國足，因為國足踢得差又賺得多錢喎，佢仲順便自嘲：「球會唔敢拖佢哋糧，好似我哋呢種冇地位嘅，就拖糧拖到宜家都冇人理。」不過，林丹最後戴定頭盔，話大家係咁鬧國足，都係愛之深責之切：「我希望你哋繼續努力，唔好辜負中國球迷嘅期待，因為我一直相信，有朝一日國足一定能打入世界盃，到時候我一定帶埋孫仔去打氣！」

不過，林丹最後戴定頭盔，話大家係咁鬧國足，都係愛之深責之切：「我希望你哋繼續努力，唔好辜負中國球迷嘅期待，因為我一直相信，有朝一日國足一定能打入世界盃，到時候我一定帶埋孫仔去打氣！」串到國足一棟都無

林丹退休未

事實喎

吹到天下無敵，又無成績又搵得多

攞左歐美身分証??

兩個唔同系統嘅，一個係羽毛球傳奇，一個係垃圾隊垃圾隊長，串佢咪串佢咯，再講，林丹都退役啦，驚你有牙啊？

孫仔
佢個仔好似先一歲

反了反了

抽到乾晒

輸左話有拼博精神真係好on9

要帶個孫去打氣⋯⋯即係冇番2-30年都去唔到世界盃啦，串到應一應。不過強国好多運動都俾人追得好貼，羽毛球更加啦，女單女雙都俾日本打到收皮

生活唔同左啦

30年之後都去唔到啦

雜總下令要發足球夢喎。

國足輸咗，大家會話佢哋有拼搏精神。拜託，邊個冇拼搏精神？哦，我明喇，國足嘅對手沒有，因為未拼就贏咗。

呢d節目有晒稿大家做戲攞收視

即係習總要連任到幾時

08係最高峰
之後緩步滑落

孫仔

有片嗎？
要珍藏

丹爺羽毛球全盛時期真係無人夠佢抽

支足有錢賺嫁咩

遲吓佢比十一隻狗咬

串撚到

連毒舌都咁厲害

有稿都難d喎

佢咁樣講 係串鳩哂支國足球圈既人
入面幾多利益大粒野要"面子"唔接受得批評

佢自己係中國人都知佢地最重要係面子啦

大陸人自己都笑鳩班足球隊
十鳩幾億人都砌唔到11個識踢波

型

正

巴西人又係窮，中國大撚把山區都好多窮人
但個個都以為讀書真係幫到屋企脫貧
如果果班山區窮人細細個就踢波，我唔信真係無一個勁人囉
依家啲足球學校，乜乜隊都係俾啲富家子弟入去威
根本資質有限
如果中國啲球會肯搞青訓，球探塭既地方多啲，十年八載岀個無咁勁但都岀名既中國謝拉特都好
韓國日本都有班人起歐洲足球壇立足到
中國十尻幾億人，全撚部淨係識偷厄拐騙
表面上好有錢，其實連二戰時期既美國都不如

到時候我一定帶埋孫仔去打氣！
佢個仔先得一歲

青訓？關人鳩事,落多啲格做多幾場波搵夠移民好撚過啦

咁串

個節目本身玩互串，
外國都有咁嘅節目
不過都串得好應

黃洋好似爆過料冇關係 / 唔比錢會冇得出場

鳥拉圭人口得三百幾萬，但一樣出到蘇9、卡雲尼、高甸呢d頂級球星

最後個句真係畫龍點睛，King of the 嗅口

中國想打世界盃只有一個辦法
就係自己主辦
靠實力打入去應該冇乜可能

大陸你好多野都唔屌得
唯獨足球應該係例外

波大都可以做政協

丹爺好波, 咁難得中國人咁夠膽係公開埸合串返其他中國運動員
霸氣講出哂大家既心聲!!!!!!

林丹呢d身處係一項界別既頂峰講句野出黎真係冇得駁

好似好多都係中國移民過去

世界知名有目共睹地
廢

實力連北韓都不如
仲講世界盃

林丹似係去傳話多d
唔會串成咁下話

型！

如果你知班垃圾出糧多過林丹 你估林丹仲唔串爆佢

林丹30:20開始
下面啲comment好多都係鬧佢出軌

個節目係咁, 之前有啲仲串

不過林丹本身都係出名串, 份稿係佢自己寫都唔出奇
因為真係好到肉

足球員身價同技術都不成比例

氣氛有啲恐怖，我覺得係習總清算中國足球利益團體嘅前哨

認真佢出軌係事實
但佢羽球無敵都係事實
運動同私生活係外國無人會拉埋一齊講
大把籃球員足球員私生活極亂都大把人支持
係亞洲人先鐘意用品格判斷一個人價值
正宗儒(愚)家思想

現在好多油水投放入去，你有權識玩會肥到著唔到褲

洗黑……

黑鬼咩
許家印含大一年燒幾億有野睇下
廣州政府自然識做批幾去靚地俾你啦
個到已經賺到佢笑啦

林丹抽埋李宗偉水

林丹仲要比人拖糧

Tiger woods?

佢2000 年世青賽出道
到而家仲要世界頂尖之一
贏盡所有榮譽
痴撚線既體育人物黎

應該唔係

完全係

港足都打和你。。就知幾撚廢
分別投放資源差咁遠出黎效果一樣 又要打晒飛機

算啦, 香港最多既係金融才俊

頭盔都係串鳩人
帶孫仔

大家中國人洗唔洗咁講野

倫敦金就真

對黃種人嚟講
羽毛球易玩過踢波

一來踢波技術難度極高,
二來踢波要硬爆要衝撞 (唔係大媽大叔可以handle到)
三來踢波係團體運動, 要玩labour of division
大陸人冇可能成功

真
個個攞住歐洲球星嘅人工
踢埋d 三流波
自吹自擂門口狗
同英格蘭一樣
不過英格蘭起碼真係勁過

無知真可怕

賬面無，搞手但求打個和

外圍有

堆垃圾支足球員

轉會費同人歐洲球員有得比

係咁買支那隊對家？

幾時都係足球多人睇過羽毛球

所以林丹拎過世界第一，夢已成真，但中國國足仍然發緊夢

仍然係好樂觀既估計

聽講球員好好搵

呢件一爆出黎就開始收皮

我估佢有生之年都應該好難睇到支足入決賽周
當然 支足無恥地自己搞 就一定得啦

呢家老左 比神龍屌打

佢私生活影響埋場上表現先係問題，好似kobe咁醜聞出左黎都愈打愈有既啲鬼真係唔會點理

抽到

當李宗偉死架

羽毛球易過踢波？

肯定

羽毛球兩個人
足球十幾個人
仲要戰術體能都唔係個皮

中國玩多過7個人嘅運動多數收皮
排球已經收收地

你唔好咁講........
港隊輸左......成個fb 雙登都係咁架咋,......
場波輸左, 贏左精神果D廢話呢

特別係對中國隊又輸左果陣.........
真係好多架....

跟有牌教練操過足藍網羽
足球教練(有牌)啲技術可以7到唔敢睇
落場踢, 自己7咗, 仲要賴3賴4, 乜都屌咗你先

藍網羽教練基本上有板有眼, 鬥波win唔到佢地

你講個人實力定戰術先
網羽乒乓波呢啲個人實力行頭既你有乜可能到贏到個教練

你咩外國？
克林頓性醜聞
Kobe bryant, tiger woods, jon terry依d都有人理wo

雖然係民族主義咁強既國家, 但好多國人都睇唔起 / 唔支持國足，就知有幾廢

咁香港足球員人工唔高, 資源又無...

大陸個D濕鳩地區聯賽踢1場既出場費都幾千蚊啦
籃球撚仲爽，一日打3場收6/7千都得
背後成個大庄家響度賭喎

睇開羽毛球，林丹係衰出軌無左道德高地，係大陸體壇影響力係細左，不過佢真係屈機左好多年，錢佢又唔會搵得少過其他足球員既（其他羽毛球員就搵得少）

咁佢係有資格咁串

中國足球 大陸人自己都屌到仆街啦

事實林丹全盛係無人夠佢打，四天王蓋德唔好提，陶菲克太早收皮，李宗偉去到後期先贏到佢

有名叫超級丹 唔係吹架

如果受過職業級訓練你會人都癲

所有需要用球拍的運動, 例如網球，羽毛球
一定難學過身體(如手/腳)直接接觸個波的運動，例如籃球,足球

咁就精神勝利法?打飛機?
咪撚咁雙重標準啦香港人

技不如人一係就唔好出聲
夾硬出聲又係柒
只係不停證明自己同中國人係同一條根

點解啲quotes會用廣東話

足籃羽我都有玩，網就無
只可以講，羽毛球一定難過籃足
籃足你無正式跟教練學，一年半載都玩到，羽毛球你無跟過教練你打足一年都唔會識

訓練一支成功足球隊難定訓練一個成功羽毛球手難？

google翻譯

寸到

淨係偷食都夠笑足成年

不過今次串得咁入肉準備好移民未

味進步緊囉
佢當保連奴死嫁？

其實好似有講過話羽毛球體能需求比足球更高

真心覺得全盛陶菲克先係最強
板板都唔使同你鬥力
以柔克剛，你大大力殺落佢度
佢細細力陣返去你後場死位
呢d天份/反應/球感
林丹李宗偉都唔見得有佢咁勁

香港嘅羽毛球教練牌係好難考

講後場陶菲果板先係最重喎

5屆世界足球+金球 基斯坦奴.朗拿度 完成同意你所講
"足你無正式跟教練學，一年半載都玩到"

做得5屆世足, 當然係足球屆最top嗰個

咁誠實做咩 係吐糟大會 唔會真話大會

林丹喎, 寸得起啦

班足波豬唔係嬲呀 ?

因為羽毛球冇得散步, 足球可以

足球唔同位置, 可以好極端
打box-to-box midfielder 體能需求比羽毛球更高

中國仲廢過北韓

羽毛波只係運動白痴比人排斥先去玩
宇宙第一都冇用啦

又唔好咁講
羽毛波都要好高體能, 要高技巧

齋講技術層面, 都難以同籃球相比 (莫講話足球)
同職業籃球員打番場, 黃種人結果會係 "I'm done"

因為足籃嘅技術, 要建基於身體對抗性

其實林丹寸9 c.ron 都綽綽有餘

林丹一年搵三千幾萬
中超本土球員最多個個都係二千萬
佢提子d咩

佢假假地都叫世界唔係第一都頭三
支足呢

林丹地位好高
成隊中國隊都要用李寧(包括諶龍)
得林丹一個仲可以繼續幫yy(日本牌子)做代言
大把錢賺

同林丹講句 真羨慕你 偷食完都仲可以得到老婆原諒

佢自己當然搵得多，應該係講佢d隊友搵得少，不過又無得咁講，羽毛球始終係亞洲人既玩意，歐洲除左丹麥都無乜人玩，市場細好多，贊助都少好多

擺明寫稿 咁都唔寸下佢

一場足球賽唔係下下都要博足全場
中間可以散步抖順條氣
但係網球除左中間可以抹汗同飲啖水之外幾乎要打完一個game point先可以休息
點睇都體能要求高d
更何況日本同南韓都成日入到世界盃
唔通佢地唔係黃種人?

羽毛波真心好難學識 以前以為掂到個波就叫識 自己打咗幾年同我啲校隊fd打都好似弱智咁

咁撚夠薑

中間可以散步抖順條氣 --> sure

史高斯︰普巴喺度散步

曼聯周六主場以0:0賽和修咸頓，在英超已告三連和，加上同日車路士大炒史篤城5:0，紅魔於聯賽榜下跌至一級至第三位，若榜首的曼城周日作客戰勝水晶宮，曼聯將會落後這支同市對手多達17分。現時擔任《BT Sport》評述曼聯名宿史高斯批評︰「球員絕對是表現不佳，也許領隊亦一樣。」

現年43歲的前英格蘭中場史高斯不諱言︰「表現不佳一直繼續、繼續、繼續，領隊是需要為此負上責任。」他其後點名批評法國球星保羅普巴未能踢出以往在祖雲達斯的水準︰「我們在祖雲達斯看到的保羅普巴在哪裡？他在球場上滿場跑、他在戰鬥、攔截、衝刺、在25碼外入球，現在他只是在比賽中散步。」
史高斯補充︰「普巴看來並不在狀態，我很好奇他是否正常地訓練。他看起來並不像可以為你贏得比賽、而你為他支付了9,000萬鎊的球員。」

足球真心好易學易精
但球王朗踢咗20年都好似弱智咁

羽毛波既敵人永遠只會係前面 仲要隔住個網
足波既隊友敵人加埋廿個基本上企晒你四方八面
對思考既要求完全係兩個level
再者球拍擊球冇乜假動作空間
步法要求同力量對抗性更加係完全唔使討論
以前d運動白痴唔夠高打籃波又冇天份踢波先去打羽毛波

算吧啦你，唔識你就摺埋一邊啦

羽毛球又要變玩具

留一句好撚醒呀
冇point傻鳩

其實係咪周杰倫來

話你垃圾啊，波你都未識打學人鳩up
除左身體對抗性外，其他你唔識就摺埋啦
羽毛球球速快撚過乜咁，只顧前面你都未撚顧得掂啦
擊球無假動作都講得出，一個好微小既動作足夠令你失晒平衡
步法呢點仲好笑，連續走米字步果種難你唔會明
體能既消耗同樣唔細，雖然無職業足球閒閒地要走跑10k或者籃球果種來回衝刺，但來回球咁短時間走前後左右係勁辛苦，仲要係無得抖

不過算啦你呢d睇下電視見人揮下拍，自己未接觸過既人唔會明

唔洗講米字步，淨係練幾球殺上網都已經好撚辛苦

講起假動作，之前睇過段片，林丹接發球fake到peter gade 趴左落地下
唔知邊度有得睇番

講起假動作，之前睇過段片，球王朗帶波插花fake到自己趴左落地下
唔知邊度有得睇番

究竟足球難玩定羽毛球難玩
我睇唔透

嚟多個朗王精彩假腳先

籃足係易學難精
羽毛球係難學難精

其實有咩運動去到世界級水平會係易

話時話
有冇林丹 fail compilation 睇下 (e.g. 開波出界, 剎波飛上觀眾席, 連續走米字步pk碌出場外)?

朗王一個球季都可以輯錄成個鐘fail 片

馬撚丹爺

呢一集應該幾好笑

開波出界落網都有 撻q都試過 不過羽毛球唔會有你之後嗰兩個fail㗎

企都企唔穩根本打唔到羽毛球
所以唔會有fail compilation

又真係串得起

messi 邊算 fail
係防守佢嗰個勁啫

自己7同比人防守都有得比
邊個天才logic

用前足入波仲扮冇野慶祝, 如何

好撚正

咁我覺得林丹真係串得起

支那踢波個班只不過係踢足球,連體育精神都無就賺咁多,抵比人屌

曉治積曼稱羽毛球訓練量不高 世界冠軍艾薩臣拍片挑機（有片）

羽毛球難玩程度遠不及足籃就肯定
但羽毛球體能要求就肯定唔會低於足籃

你on9架 羽毛球要玩得叻仲難過足球
體能要求數一數二
技術 細心 全身每一寸肌肉發力 都好講究

可以話係 最難嘅運動

你真係7頭尼

我可以講 羽毛球仲難過足球

on撚9 屌你都費事

傻9 難玩程度世界第一
正係 高波發力 已經玩死好多人

朗拿度夠大力la 我好肯定 佢玩一個月羽毛球 都打唔到一個靚嘅高遠球

冇錯 大家包容下鄭司長啦
我地唔應該用品格判斷一個人價值

成個國家制度有問題
點清都無用

文盲架
我係以此比喻 羽毛球唔單止力要求高 對肌肉控制更加高

建議你睇吓羽毛球比賽 好多都打成1個鐘 而且林丹李宗偉仲可以有好多氣

就2017世錦 林丹連續3日打70分鐘 尼3日佢嘅對手就係歐美人

btw 你知唔知有人計過 羽毛球一場跑嘅距離係咁多樣運動最高

所以話 有太多傻9睇小羽毛球 覺得佢好易打
建議尼d人 落場打翻1個月 再去評論

其實波好易踢
但唔知點解美欺連猜波都未識

記者隻手點寫真係好重要

諗起劉德華

波咁撚易踢
有冇人計到美欺條傻9射L咗幾多腳先KO廿宮格

31:35
禁語都講埋

其實足籃最消耗體力嘅係埋身同對手抗衡
一個唔小心就 "I'm done"

原來支持都唔畀
一支持又話雙重標準?
你諗下香港點練波先啦
同嗰班人比用同一個情況?
唔好咁撚好笑話輸左就係輸左
咁你咪又係勝利球迷

應該要睇位
但羽毛球係咁變速剎停
一定唔低

同意

講真
本身都冇咩

但係呢, D人支持支到好撚ON9呢

對住大陸隊果陣, (國家隊又好, 咩省隊又好)
輸撚左大把藉口
咩冇場地冇資源, 再加埋精神勝利法

自己贏過一兩次啦
串撚到馬撚咁D人
係d post, fb comment
講野肉酸到

你方死咁active 表態既會係兩班人咩
冇話唔支持得
我只係講, 又咪一撚樣玻璃心, 仲要學人笑番人, 人唔笑狗都吠啦

真係支持既人一定有, 但係我見到香港人好多都係用運動員做發泄工具
用來拎光環囉

羽毛球比較適合亞洲人打係因為唔會有肢體接觸
技術同體能重要過身體質素

如果因為呢個理由就覺得會俾黑鬼屈機的話

咁點解網球頂尖球手都仲係白人主導?

咁你都啱
但好多人都知香港練得辛苦
贏左真係抵唱開去
不過好多人唔知點讚啫
做運動真係多時間練好好多
而個仆街政府真係唔畀時間人練，更冇畀資源
其實真係咁講都係為左班運動員

我講果種情況
奧運最明顯
去到殘奧呢?
根本可能得番十分一既人係會關注
今時今日已經唔係電視唔播就睇唔到

而係真係好多人當運動員係政治工具tim
想佢地贏咩國家, 自己就打飛機咁
唔係真係真心欣賞佢

好似我自己成日有機會接觸到蘇樺偉
我每次見到佢, 都會心入面覺得佢係香港人既英雄
但係真心真係尊重運動員既人, 一定係少數

sor 唔只一個

李宗偉 陶菲克 趙建華 桃田賢鬥 諶龍 victor alexson

其實我上面提出唔少論點 你一點都搏唔到

要數真係大把 大多數都係亞洲人 點解歐洲人玩唔到 因為羽毛球唔係靠撞 身體對抗就贏到 羽毛球跟著重體能 技巧 思維 肌肉控制

相較於性質相近的網球運動，羽球運動對選手的體格要求非常高，也講究耐力